★ Somi 泰妍 生日快樂 (=^_^=)

差d唔記得

舊po

2017

2018

金泰妍世界第一

Lm

過去幾年真係會準時開，而家可能多左人要睇，尋晚又冇時間上黎

不過而家真係少左留意佢兩個

今年官方生日圖又冇，somi 又唔見人登廣告

難以相信taetae已經30

貼吓近照

今日nuovo 同 nylon 更新

今日

30歲的qq兔？

順便提提，今個月係最多生日既一個月，以往差唔多每個人都有開，不過諗依個係真係最後一個

多謝有入黎g持佢地既人

今日原來仲有穗珍，冇乜留意佢頭先先睇到